# Неделя 7

Лекция разбита на две части. Каждая из частей сопровождается наглядным материалом.  
Предполагается, что Вы скачиваете аудио-запись, открываете файл, и рассматриваете его  
содержимое, слушая текст лекции.

# Семинар (пн)

## Часть 1, пределы

Аудио: w07_1_1.mp3

Материал: limits.pdf

## Часть 2, пределы в R

Аудио: w07_1_2.mp3

Материал: limits-in-R.pdf

# Лекция (ср)

## Часть 1, производные

Аудио: w07_2_1.mp3

Материал: derivatives.pdf

## Часть 2, производные и графики в R

Аудио: w07_2_2.mp3

Материал: derivatives-in-R.pdf